<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Smart Screen &#187; Products</title>
	<atom:link href="http://demo.highthemes.com/smartscreen/?post_type=product&#038;feed=rss2&#038;product_tag=red" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://demo.highthemes.com/smartscreen</link>
	<description>Flexible responsive wordpress theme</description>
	<lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2015 10:30:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=4.1.8</generator>
	<item>
		<title>Swivel chair</title>
		<link>http://demo.highthemes.com/smartscreen/?product=swivel-chair</link>
		<comments>http://demo.highthemes.com/smartscreen/?product=swivel-chair#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 23 Jun 2013 15:32:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[John Smith]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">http://demo.highthemes.com/smartscreen/?post_type=product&#038;p=2368</guid>
		<description><![CDATA[Aliquam dolor turpis, condimentum eu fringilla a, semper nec orci. Nullam ut commodo erat...]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aliquam dolor turpis, condimentum eu fringilla a, semper nec orci. Nullam ut commodo erat. Phasellus vehicula cursus nisi. Vivamus sed justo id odio tristique euismod. Suspendisse lorem augue, vulputate sed commodo nec, mattis vel diam. Aenean posuere tempus mauris vel aliquam. Suspendisse potenti. Curabitur et tortor diam. Sed tincidunt magna consequat turpis dapibus a faucibus dui vulputate.</p>
<p>Mauris porttitor mattis erat, sed interdum metus iaculis nec. Nulla vel dui libero. Nam eget elit lacinia libero tempus pretium. Duis commodo mattis libero, et tempus leo feugiat quis. Etiam auctor leo aliquet lorem congue commodo. Curabitur vehicula, urna eu lacinia sollicitudin, ligula leo gravida mi, id pellentesque elit ante vitae dolor. Phasellus consequat mi in leo eleifend molestie. Pellentesque sodales fermentum nulla, eu tincidunt enim scelerisque in.</p>
<p>Praesent laoreet lobortis dui, dignissim suscipit odio laoreet in. Sed egestas velit ac justo iaculis ornare. Nulla augue purus, placerat quis lacinia vitae, lacinia eget ante. Aliquam interdum pellentesque velit ut feugiat. Quisque posuere vulputate est ut dictum. Duis a diam mi. Nullam vel metus sapien, non fringilla mi.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://demo.highthemes.com/smartscreen/?feed=rss2&#038;p=2368</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
